懷疑有人係黃營做詐欺,呃左5萬幾

是發依個POST 話眾籌整紀錄片話唔夠錢

因為我有份捐錢所以都幾記得好快就夠左錢仲突左勁多
之後仲話唔缺錢想捐小小10蚊咁整大個人數

睇返上面個個連發起人都見唔到,唔知會唔會有人假扮呃左5萬幾

其實我都唔肯定係唔係詐騙,因為我見唔到上面條LIST係唔係同一個發起人或者同一隊人馬

推推推

推

Push

求幫推,解答我疑惑

黃絲錢真係易呃

兩個唔同團隊黎架
你第一條LINK個POST都有提催淚之城 (催淚之城=籌夠錢但唔夠人氣果個團隊)

FYI

[要人］另一條紀錄片《2019：夏日宣言》開始眾籌！

你文盲定係弱智
兩班唔同人黎

以下from夏日宣言團隊

//對不起，我們眾籌失敗了！

感謝大家連日來的支持和信任，《2019：夏日宣言》（The Edge of Liberty）製作團隊目前在眾籌平台籌得超過40萬，接近1000人成為backers，惟距離目標金額（170萬）仍有一大段差距，我們宣佈是次眾籌失敗。

由於是次眾籌未能達標，根據Kickstarter眾籌平台的條款(達標後才會於backers戶口扣減款項)，意味本團隊於是次眾籌活動不會獲得任何款項。

經我們團隊檢討先前的不足後， 我們會再接再厲，重整宣傳工作及籌備重新眾籌，希望完成紀錄片製作，將香港反送中抗爭呈現國際。

至本團隊眾籌開始，很榮幸地得到不少媒體業界及志同道合者的支持，主動為我們提供器材及人力支援，減省部分製作成本。因此，第二輪眾籌將會降低目標金額，務求可以盡快達標並開始後期工作。

另外，為了解答大家的疑問/對於部分支持者的疑問，我們必須重申/澄清以下幾點：

1）根據Kickstarter眾籌平台，一切款項只會在眾籌數目達標後，才會於backers戶口扣減款項。換言之，所有已認投的backers不會被扣除任何款項，而本團隊亦不會從中獲得任何款項。

2）由於預期是次眾籌於到期日不會達標，本團隊亦會停止Kickstarter眾籌之宣傳活動 。

3）新一輪的眾籌活動將於半個月內開展，並於Kickstarter或其他眾籌平台舉行，視乎眾籌平台審批結果而定。如想了解最新情況，請留意以下平台：

Facebook:
Twitter:
Telegram:
Instagram:

最後，本團隊再次感謝一眾支持者，我們將再度歸來，希望大家日後能繼續支持我們。如有造成任何不便，希望各位能夠諒解。

#光復香港時代革命
#香港人加油
//

Kickstarter 係籌唔達標 就一蚊都拎唔到

//因為我有份捐錢所以都幾記得好快就夠左錢仲突左勁多
之後仲話唔缺錢想捐小小10蚊咁整大個人數//

你講緊嗰個催淚之城